每週星期一美股分析

暫時睇AMD有些許回落 但估計有一波爆發

呀媽係女人

55

真的嗎，咁我加倉㗎啦

今日星期二

估計

你同啲垃圾財演講野有咩分別？

無財演咁出名

大爆炸定大爆發先

下個禮拜出財報
可以開定爆升慶祝區

年底前100 加唔加自己決定

垃圾文..拉

19隻字嘅分析...